唔知poly civil最壞嗰個電機大家姐開始溫c未

5月尾就考啦喎 你開始溫c未?

e家算點先.
起晒朵係人都g我讀civil